不要鬧狗，要扮死狗

因為你鬧狗佢衝出黎打，扮死狗佢打你，你大把理由投訴

On9 仲要等佢打你
千祈唔好直接打狗